點知自己有無情緒病？

返工壓幾大，有時唔識講自己咩唔開心
有時好似呼吸唔到咁
覺得身邊人都害/唔妥自己
工作不停拖延唔想做，就算老細屌都唔理

以上問題，愈來愈嚴重
但唔識分係咪有病，有無巴打可以幫下手

我都係感 抑鬱症

一模一樣？屌....
我係咪應該睇醫生...

我係愈大壓力果時愈enjoy
但控制唔太到自己
成日會無啦啦諗起d好笑野就大笑

讀緊書 ?

番緊工， 做幾份副工都好chur
同事覺得我好樂觀

屌 一樣
成日覺得好壓抑
返工D人係咁追跟進追進度
而家追到我都唔想理 樣樣outstanding
人又灰 樣樣野都無動力做
有時落樓返工行去搭車 行到一半已經發覺自己又諗緊D唔開心野 拿曬眉頭咁行路
呢種情況發生係放工果陣更甚
發覺果陣已經不斷同自己講唔好諗D唔開心野
但一放鬆返個人又會自動波諗返D唔開心野無限LOOP 好似無出路咁

建議你盡早睇醫生，到時病情更加嚴重會好難斷尾，就好似我咁

真係好醜命生成，又時候嚴重上來，街上每一個人都好黑我憎，每見一樣野都唔合自己心意，我同你相反，所有野係我眼中都好負面

真心求教，係邊到求醫

巴打做邊行
我唔係唔想處理果啲公事，但一念自己咁撚廢，就無曬動力做

我睇開公立醫院臨床心理學家，不過嗰啲要排好耐。你如果金錢許可嘅話去睇私家吧。

物管 好撚大壓力
客多野跟 上面又捽交野

公立應該好難先有得睇...

究竟我地為咩生活

想問點排,去輪街症先?再等轉介?
我本身都想睇,但問左要2000就放棄

私家要2000蚊到

二千蚊點比

我係去見社工先，跟住佢哋轉介。

我想睇醫生好耐，但無從入手 係邊度搵社工見

同問...

，

社署